有冇巴絲打撩鼻屎撩到高潮

突然個鼻哥窿擴張左

流鼻血

睇得銀魂多 成日撩

熱氣

你個鼻係咪好似插蘇咁大

樓主好高大靚仔

壞菜？

好爽

係 成龍咁大

行未

我愛樓豬

姐係有錢

就黎比人淋油追數

臭雞

食飯未

未